# Work In Progress

Diese Seite wurde noch nicht übersetzt :(

Du kannst die Sprach-Auswahl nutzen, um es in einer anderen Sprache zu sehen oder du kannst zu der Wiki **[beitragen](https://gitlab.com/pokemonsdk/wiki_sdk/-/blob/develop/CONTRIBUTING.md)**.
